Wild als mijn actieve gehaast was en prachtig de kracht van de beelden die gehaast door mij in plaats van gedachten kon ik nog begrijpen dat, tenzij hij had besloten dat ik was in enkele ogenblikken toch dood van alle menselijke kennis, zou hij nooit hebben mij verteld wat hij had gezegd.
